1:24 天西月台黑衫數字係616 十分之一

見到嘅快出

食埋野出

一陣見

和理非見前幾次咁遲先行得 越黎越遲出門口

香港人真係出名遲到

和理非多數早
勇武派係5,6點先蒲頭

咁撚熱咁早出黎都未開拖架啦

今次集合時間唔係比上次遲半個鐘？

啲人飯都未食啦

坐緊地鐵，真係少好多黑衫

推返721PO!

人數上希望多過對家

1.講明換衫出
2.仲早

陣間見

我都唔係著黑衫出啦戇鳩

真係好少人 元朗968 同上之差好遠

香港人真係好喜歡遲到

因為大家都唔著黑衫咋！

白衫出緊